DB : puskesmas.sql

Admin account
email: admin3@gmail.com
password: password

Aplikasi puskemas web based tidak bisa melakukan penambahan data. Penambahan data hanya dapat dilakukan pada sisi mobile menggunakan laravel API